九龍屋苑近地鐵2房375’ 585萬業主賺夠低估價10%益連登仔

新定舊聞?

堅？

啱啱先有單離婚低市價43%(好似係) 不過離婚唔計

乜層數先

賣家冇得賺 但求打個和

張紙咁求奇，唔計

兩年多前睇過，同呎數中層430 萬，劈完都係貴到傻

400呎都冇 唔計

585萬未必賣得出 唔計

輕輕還佢2萬蚊價以免整喊業主
583成交，然後開個銀行app j估價643
嘩！一日即賺60萬 🀄️🀄️🀄️✔️✔️✔️💯💯💯

成班大孽主唔係話跌就直接封盤唔賣咩？
點樓爆呀？

輸到要賣樓補倉 唔計

除左唔賣呢點，其實仲有好多奇怪既理論，抽離樓價咁睇，有幾多人睇一樣野既價錢升跌會睇有幾多人供完未先⋯

咁股票唔使供full paid，即係唔會跌，可以永遠strong hold?

一樣野有升有跌雖然有好多原因，你可以話供求，可以話對未來估值改變，但搵六成人供完呢點就似係九唔搭八囉

3zero表示3年後ssd過左仲係跌先計呀 咁得戚

再嘈加你租

買得起嗎??

等下喇

假盤唔計

淘大算舊，低層又對住地盆，算係咁啦⋯⋯唔計唔計

良心業主

供一頭半個月後仲要即刻轉按借錢用643萬計，俾咗嘅首期得於50%樓價，可以即刻放租日日賺

假跌

睇著自己層樓不斷眨值
究竟應該賣左佢先，遲啲低位再入，還是strong hold

hse28 有個$570萬

嘩咁我每日都轉按一次，
我咪食回贈都食到發達？